一條片講曬政治

點解極權國家唔會發展
點解中國唔會立即變成民主國家
點解特朗普會當選
一切政治都可以用哩條片解釋

利申：鳩up 但係條片係幾正
想聽下連登仔意見 順便學下野

吾識英文 吾睇拉

唔好咁樣